華春瑩宣佈制裁4美國官員議員 包括魯比奧、克魯茲

美方早前宣佈制裁4名新疆官員。中國外交部發言人華春瑩周一（13日）在例行記者會上宣佈制裁美國反華議員及機構，包括美國國際宗教自由事務無任所大使薩姆布朗貝克（Sam Brownback）、共和黨參議員魯比奧（Marco Rubio）、美國共和黨籍國會參議員克魯茲（Ted Cruz）共和黨聯邦眾議員史密斯（Chris Smith）及美國國會及行政當局中國委員會（Congressional-Executive Commission on China, CECC），即日起生效。

【中美角力】華春瑩宣佈制裁4美國官員議員 包括魯比奧、克魯茲

美國：笑撚死我了

All republicans

點制裁又唔講 笑死人

未來美國總統候選名單

笑死, 唔用支那既野,
可以制裁到咩?

估唔到佢哋四個係崑崙銀行都有戶口

以後唔可以食白米？

所羅門呢

rubio同cruz有機會再上位架wor
而家係國會好senior入intelligence committee

繼續加速

哈哈哈哈哈

制裁美國議員干預美國內政啦

驚到即刻哭出來

所羅門一定好失望, 竟然無佢份

美國又輸

4年後rubio或者ted cruz做左總統就好笑

我們拿石頭砸他們的腳

得把口講，制裁咗d乜？完全無內容。

多謝幽默大國，提供笑話一則

正呀喂 國家級助選 on9 無極限

事旦一個2025做到總統就好笑

屌你老味
笑到我
可以制裁d乜撚野？

美國再反制

諗多左
之後左膠aoc做
大家一齊奶共

姐係點,
佢地四個係咪唔用得真名去淘寶?

制裁 d 咩 仲有你咩身鮮羅白皮, 學人玩制裁

死啦 魯比奧冇得食海底撈

唔俾佢地去中國讀書定唔比用昆侖銀行

制裁d咩將會係世界10大謎題之一

得4個咁少 無大志

制裁內容？

慘
崑崙銀行啲錢凍結曬
仆街了，北京個兩層樓被沒收兼call loan

唔準你用淘寶同玩抖陰問你死未

慘啦, 無得去中國(被)叫雞了...

有幸被開戶

唔好拖泥帶水，貿易戰都解決唔到，開拖睇下邊個真係有實力

無得用人民幣

無民主黨份
侵侵又可以借題發揮

淘寶4倍運費

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #黃色經濟圈 #香港自治法 #國際戰線 BNO「5+1」 #光復香港時代革命

民主黨 賣香港

禁止佢地用we chat?

用石頭制裁？

我諗Macro Rubio 同Ted Cruz聽到個消息嘅表情就好似幅圖咁

有強國力證做到野

強制賦予中國籍

屌，
人地又唔會去中國
又無可能放錢入中資銀行
點制裁？

唔比佢地移民中国，佢地嘅仔女唔可以去中国讀書、禁買中国奶粉

制裁內容: 唔比用人民幣?

中共幫佢地開 再凍結

俾支那制栽應該係無上既光榮

無畀佢制裁嘅就係共諜

好撚驚呀屌你老母

咁美國咪制裁翻中共同等級別既支那官囉
又搬石頭砸自己的腳

無得去深圳食海底撈

要死了

twitter見到有人講

所以制裁左乜野

之後人地飛去台灣瘋狂自拍上網

是咪成世冇得去中国？ 好慘

認真，有機會唔俾佢地入境香港
雖然而家佢地都唔會嚟

rubio同cruz識玩嘅就應該即刻參選總統 sure win

今次美帝仲唔跪低認錯

笑4

美國慌了，嚇到瀨屎

係囉
點少得佢

nmsl

oh fuck! I can't go to China!!?? What the fuck should I do!!? I'm so scare!!!!

忍唔住笑左

未來總統

九十九年成大錯

華大媽提供笑話

咪同港版國安法一樣。

制裁左先，快人一步，理想達到。

哭𠹌咗😿

發展中國家(自稱)制裁已發展國家

唔俾佢地用RMB定係唔俾佢地去深圳食海底撈？

點解冇冇支那Joe?

唔怕 我哋有China town

好驚呀

國家機密

黃豆侵真心廢

笑撚左，他日rubio / ted cruz做撚左總統/副總

唔俾用微信 微博 唔俾用淘寶 無得實名上網 更加無得用支付寶 死火 果4個議員無得買中國野 準備被邊緣化

push this

我諗佢地依家一定好驚
以後唔可以去中國同換人仔，生活唔到

唔俾玩抖陰

執笠未？

冇得食海底撈

賜佢中國藉?

佢哋響支那國包二奶？

Josh Harley 表示好失望

華大媽 想引自己上 list

唔比你地去中國
制裁!!
笑撚死

R 晒頭
點裁法？

盲都睇到想分化民主共和兩黨

Senator Rubio 同 Senator Cruz 本身已經係偶像級，今日仲正式被中國封聖

美國隊長 變形金剛 冰雪奇緣 壞蛋獎門人

張相D 表情笑緊支那咁

正，咁樣美帝就有理由繼續大大力制裁支那

唔同佢地玩?
定沒收佢地係大陸既資產?(如果有)

好像歷史重演，令我諗起清朝向八國宣戰

幫手加速 多謝

咁華嬸補番得唔得？

北韓會唔會考慮跟機中國制裁佢地

唔俾佢哋去海洋公園睇熊貓，唔俾去老蘭食港女

哈哈哈

唔俾佢地仔女去中國讀書?

唔準你地用中銀同埋唔比你地同伊朗有聯繫
衰軟必豬！

有阻嚇力

係咪每人發出一本中國護照

口交部又唔講點制裁

無得用昆侖銀行

係囉
凍結 被制裁官員 係 中國既資產
如果有 的話

不如唔俾美國大學取錄支那學生

石頭...腳！

竟然無Josh Hawley

一係揾支那特工夾佢哋去支那！

制左d咩？

一人一個中國護照，你地一生一世都係中國人，要守中國法律

又要睇呢張圖

無制裁民主黨

唔俾用淘寶同Alipay、人民幣... 禁止入境中國！問你怕未？

助選

點制？

唔比佢地用華為 小米
要用iPhone

嚇到哭𠹌咗

iphone中國製，唔賣！

唔准用淘寶
唔准買華為

哭𠹌左
唔打了

唔準你用人民幣結算同黎中國叫G

禁用國貨
華為小米WeChat支付寶淘寶

制裁了什麼？終身不獲發中華宇宙帝国通行證？永久囚禁在地星美利堅合眾國？

有冇諗過其他議員感受?
冇份被制裁好侮辱

唔敢搞pompeo

中國又贏

係啦，真奇怪

嗱
我就唔想知佢點樣制裁美國議員
但所謂先發制人
出左口、出埋名喇
支那仲快撚過美國
究竟美國幾時先真正出制裁名單！？
阿伯都知你老美得把口喇！
拎d行動出黎ok？

制裁啲乜？

Josh Hawley：點解我冇份

亮劍

被制裁果個都唔知

做中國人就係最大既懲罰

唔好買大豆啦

笑撚死

佢地咩反應

呢招確實陰毒

可以點玩法?

唔畀去支那, 唔畀用人仔, 唔畀玩逗陰同W7?

d 雞係支那飛過去

佩樂西都無份

push

Josh Hawley無份

慘了 無得食海底撈

罰你哋無得用wechat alipay

笑撚左
快點制裁我

美國宣佈制裁華春螢

睇下有冇生意係強國,有咪割韭菜要人撤走

有冇華山同娥眉銀行

中共唔係先發制人
呢次係中共針對美國用"新疆"法案制裁中共4個官員作出反制. 一樣係攞番"4"個美國官員反擊, 冇多冇少.
但响"質"嗰方面我都唔知中共可以點還拖啦, 美國的Treasury sanction, 基本上中共係搵唔到對等分量的sanction去反制.

4位爸爸得到党的認證

笑了

No stake in the society

ping pong 4 to 4 now !!!

唔俾用人仔，唔俾去長城，唔俾用抖音

How?禁止踏入中國領土？

高普.gif

美國官員：shit不能叫g了

屌你吖我真係look返張圖係巴笑左出黎

厲害了支那狗
呢幾個美帝人從此就去唔到支那，慘慘豬

呢個真係終身懲罰

China joe 個仔 呢？ 點解唔向到

本身都規矩多多，乜都唔俾，仲有咩可以制裁

厲害了牠的習

中國藉變佐做罪

朝早訓醒見到自己被中國制裁

其實大陸係咪連咩叫制栽都唔識

世世代代都污染左

制裁你！叫國際刑警拉尻你！

支那認同 呢4位做到野

制裁條件

禁止使用所有華為電子產品
禁止使用淘寶，阿里爸爸，QQ，微信等等軟件
禁止食用海底撈，老干媽，灣仔碼頭等等中國制食品

暫時所知。

我真係好撚驚呀，你呢？.gif

限制子女留學中國、禁止三鹿牌奶粉出口美國、唔批微博ac

竟然無侵?

how?

大陸制裁驚啲定美國制裁人驚啲？

凍結在華資產,四人總共被凍結0元人民幣

唔可以用筷子

哇屌畀死刑更恐怖

屌

要用佢對眼黎邪住葉劉

有無制裁內容

Smith 聽證會個陣已經好霸氣
話美國姑息養奸左20年

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

笑撚死人

係咪唔俾Ted係香港著黑衫遊行

好慘

有咩可以制裁？
佢地d仔女會係中國讀書咩？

如果盧爸做左總統。。。

是日笑話一篇

全部白人

最有效嚇倒佢地嘅制裁應該係要佢地開中銀戶口 要佢地仔女去支那讀書

禁止飲青島啤酒

Noted.

唔小心㩒到負

支持呀,制裁多d
唔做多d柒野人地點郁你

實嚇到瀨屎

Nancy 姐呢？

證明民主黨係奶共
又係民主黨 天下烏鴉一樣黑

用嚟畀牆內人飛機✈️用

東施效顰

幫佢哋擦靚CV，以後永遠得佢地可以屌人通支賣國，冇人可以屌佢地對支立場唔夠硬

頭先聽新聞話支那無講實際制裁內容即刻笑左

即刻用香港國安法判佢有罪
再派遼寧號去美國拉人
仲可以剩機搞加勒比海
睇下小美國仲夠唔夠膽串77

無得食中餐？

可能制裁華人
支共勁無面呢

到時支那仲嚮度？

制裁你個制裁
點制裁？Er....未諗到

真係好撚驚 點算好 入唔到中國腳都震埋

制裁
1. 禁止在東莞嫖妓
2. 禁止其子女入讀中國大學

禁止佢地享受蝗國獨有既三峽屎溫泉

制咩？ 唔準去中国唔比用人民幣？ 定唔比玩微博

說好的戰狼呢

制裁 d 乜？唔准入中國境？

美國仲唔死？

就係制裁囉
咁先勁

果隻野出到公海唔沉先講啦

中囯又贏

食日本 台灣 泰國米

侵同蓬佩奧呢？

支那：制裁你個制裁

支那依家開到聲公開反宗教自由
全球咁多宗教領袖幾時敢出聲?

美國仲未天光，想睇佢哋起身會唔會嚇到瀨屎，驚呀呢

要話比議員知

不如成個共和黨都制裁啦

天光啦，不過唔知起身未姐

仆街， 咁咪要交中國境外稅

你前面唔加

嚴肅， 認真地制裁佢地笑你喎

Hawley都係

魯比奥RAP

So interesting!

念力制裁

賜予佢哋中国国籍強制移民中国，佢地嘅仔女淨係可以去中国讀書、只準買買中国奶粉

美國今次仲唔驚到哭撚左

坐睇大豆侵反擊，美國人優先

冇得用崑崙銀行

多謝中共俾的火佢地美國,佢哋呢排都好似冇乜攪作！